［蝻定蝗？］3匪持刀闖入尖嘴珠寶店 劫千萬元名錶

3匪持刀闖入尖嘴珠寶店 劫千萬元名錶

早上10時45分，尖沙嘴海防道發生千萬元劫案。現場消息稱，3名賊人持刀闖入44號一間珠寶金行，搶去一批價值逾千萬元的手錶表，得手後跳上自備私家車逃去。大批警員正在現場一帶追尋賊磫。

內地同胞黎香港慶回歸姐

一千萬而家好細數，一房單位之嘛

入清真寺睇下有冇發現